現家d人徵電視徵到咁撚吋？

有錢食飯，冇錢買電視

搵人搬走舊電視唔流錢呀？

有幾串

都話65时

乜野叫現家

而家，sor打錯字

關你9事咩 乜春都post上黎